新手問電話 plan offer

啱啱 CSL 打黎續約
$177 有 3.5Gb, 簽24 個月
算平定貴?

歡迎 tg: Cigam_bea

Push

lihkg有電訊台，admin麻煩你將呢個post丢返過去